[買攻中未啊屌]曼聯終極FF全政府&PoPo仆街死暨吹水區[768]

So9仲喺度拍手好似贏撚咗波咁dllm

其實以呢個人腳真係一啲都唔差
我寧願睇到隊波咁樣輸
好過摩走之前俾利攻足全場輸

終於見到重建希望
你老母摩連奴
熱狗有排受

無plan b 中場入球能力低 唔夠中場 妹廸明顯跟唔到迫搶個節奏
希望木狗睇到

頭先純恤唔想佢成班衝過黎慶祝先咁講sor
佢哋盡晒力
收貨
買bruno

輸撚夠角球未

重點係利維唔科水
等睇反面

見到區域聯防仲見到希望

Unlucky we lost ,the boy deserve better result

質數唔夠，對閘斬波屎，攻中廢

講真算係咁啦

牙fred > 梳 > ddg
收貨今場

輸還輸呢隊波俾人睇到希望

垃圾 - P , 馬迪, 蘇狗
好野 - fred

馬仔戰犯

LAN list:
Lingard
Lingard
Lingard
Lingard
Lingard

你叫護連手情何以堪

Fred今場滿場飛
Shaw雙腳踢到抽哂筋
臨尾占都全速追沙拿

睇到班波咁撚熱血 收貨了

班球員對得住件波衫

其實點睇都係輸球員質素
屌你老母D人傷鳩晒踢條撚咩

成場波最撚熱血係下半場

最尾10 分鐘直情係大師兄番黎今

無馬仔應該比人屌打到尾

matic都垃圾....

好想含Fred 百屌成材了

馬迪唔差

放得既人放曬出黎
擺呢個陣 打到咁 真係收貨
係換人柒

今場真係差個可以大腳分邊嘅中場，好多球右邊空曬都無人斬到

清洗名單，冰人，lin狗，p狗

唔送角比猁狗應該波都唔洗輸

On9

真係要買個中場
無人轉邊睇得好辛苦
下下都短傳
明明另一面空左
輸2球收貨了

P狗成個下半場亂踢，蘇狗75分鐘先換走佢

呢場咁嘅人腳
收貨啦

希望唔好每季淨係呢兩場有火
戰術上臨場上sob都仲係垃圾大把野要執
但最基本曼聯要有個團火開始返緊黎

有無人記得軒達臣臨尾跑得快過dalot

牙fred越嚟越好j

差 但勝在熱血
要買人加深度 單靠青訓唔得
福頭 傷三個月
希望落本買人

我屌你 last麥龜死入禁區啦 駁腳駁你老母咩
踢完呢場 唔該木狗立即過數買我啦 p有好撚多球決定差到仆街。。。

有冇人留意最後角球前
麥龜企喺K角位要波？ 奇招

sob真係太on9啦

我老母都知 半場就應該換走p啦

Mon post 痢應該會笑鳩我地話收貨
屌你地以前咪又係咁撚樣講

後半場送咗幾多波比人？？兩次差啲兩黃唔on9?

m9同p15既瘋狂鳩射注定佢地只係平庸球員，上下半場馬兩下鳩射其實左路後上空哂

打小場仲開16分

其實今場真係算係咁

馬迪屌唔落 無咩上陣 又老 算係咁

都睇到哂P仔質素就係咁多

shaw可以轉型做中堅
fred同matic今場都打得好好

今場算做到攻勢出黎
仲有幾個大機會入唔到姐
梳有起色
新仔左閘打得好
中場馬迪上左力仲好有用，加費特有反守為攻
真係收貨啦呢場

咁又屌P

+ jones p

其實有咩好屌
當阿妹賣撚咗
讓哂車馬先咁樣輸

好過舊年好多啦下嘛

尾段對猁狗贏八成幾控球搶攻

fred今場踢得好好

有球awb傳中我以為見到豬達返嚟

獌聯

屌你老味 咁撚高大就入去頂波啦
駛撚你喺出面猜咩

fred好撚勁

得番兩星期唔知買到咩人

今場真係收貨 無左三個主力 都踢到呢個局面 有幾球機會入波 班波keep住道火好緊要

班球員有心踢尤其牙Fred真係好熱血
有時真係喺度諗so9究竟係咩戰術 啲走位好似點都係差啲咁

梳b大賽球員
雲比打翼衛進退失據
馬仔前線踢佢一個
換人早10分鐘就好了

主要清lingard p
首要買中堅攻中
次要正中鋒 防中

我諗馬迪以前比人屌因為隔離係妹 而家有fred 唔洗一個人打兩個防中位

咪係

佢應該早入禁區啦

是撚但啦

馬迪fred今日mvp
shaw都掂

最後果段禁住利黎屌 真係好好睇

可惜 真係換得太遲

制裁名單:
LIN, P, 木狗

認同

碌梳唔使用速度既話係幾好j

親生仔黎架屌你老母，換走左啦仲想點

亂踢都傳左球靚波

牙fred今場仲癲撚過簡迪
成個全盛時期既維度爾咁

下半場好dd
上半場馬迪真係唔掂
又傳失又隱哂形咁

白lin同p仔先係戰犯

冰人成場隱形 有佢畫面就出事

awb逗比p個球如果入....

有球得贏韋拿老母之後推埋射

痴撚線 見親佢都係跑緊

依d咪教練問題囉,駁腳做乜春，梗係入禁區撞

D決定快左好撚多

都最後一分鐘，唔俾迪基亞上去
角球搵fred mark 雲迪克

Ab 助攻多過零格

352轉翼衛佢真係進退兩難

真係收貨
不過p真係唔可以唔屌
希望james 木 可以快d成材

無左湯妹福 真係算係咁

右翼睇黎要一件可以自己打哂條邊
awb進攻真係嘔血

一隊收成期+夫添
一隊重建期+傷三個主力
咁都有得笑就由佢啦

冇馬迪一定輸到仆街，中場幾下硬淨、犯規好有用

如果買到bruno..

大家記得 呢場無美麗 普 同福

由0突破1,咪比佢開心下囉

咪撚提

馬廸都搏老命

今場無福算係咁,唔係sob換得咁遲嘅話都仲有機入返粒

Fred好慘呀
身邊啲人好似幫唔到佢手咁
曼聯只要係k角位控波 個波永遠永遠都運唔返出嚟

其實前面多返個hold到波派到牌既人解決左隊波好多問題 拎p換bruno認真屌得過 反正都係租半季
當然p仔都未必想做人球

感動
終於睇清lindelof幾垃圾

冇早只有遲

用波好似好過白lin

唔敢想像今場有lin 會係點

shaw不如打中堅

一諗起Fred就想喊...
初初比人屌到地底泥
到今日比大家點名讚

今場有百屌成材feel

算係咁，頂過左下半頭十分鐘之後開始做到d攻勢
以為會好似臨炒摩狗之前個場咁比對面無限中出
比我想像中好
都睇得出有好幾個位要加強下

擺脫佢再射屌j岀血

剩係識屌
其實呢場已經踢得好好
如果你有睇過呢3年摩狗對利
你真係唔知咩叫進攻
成場泊到連攻勢都冇

至少蘇b真係會攻到對手都驚

打翼出身

睇吓傾唔傾到bruno 啦，個cam位好緊要 靠p真係死得

唔係沙拿條垃圾應該場波晨早入左雪櫃

今場馬迪妹太多，awb速率好似低咗，比利打反擊佢都係hea住追。P仔，馬仔啲決定有問題，馬仔中間偏左射果球，左邊有BW同shaw. P個球遠射， 右邊有awb應該比完再上 費特係全隊打得最好，shaw都唔錯

屌你老味 點估到會有Fred carry中場既一日

冰人一俾人逼d傳波差撚到

馬迪都屌？其實算係咁

馬果球離譜d

辛祖 沒有其他 一撚定要搶

輸一個死球咋

前鋒都要買 .....

呢樣撚樣好似踢學界咁撚樣屌你老母

福起碼啲身後波會入

風水輪流轉係現實
咁都要接受架

由你決定要捧呢隊西波開始就要係咁架啦

真 偷唔少波又傳得到 帶得返生d波
希望下場馬達有正選

多謝作客都黎既球迷呀

個波係邊佢就係邊 cls

上年就上半場傷三個

今場收貨啦
不過把握力真係要改善下

另外p仔d 決定真係要進步下
我就覺得佢一定好過lin先
心態都幾好
又有小小技術 控波轉身都合格
但d決定真係未夠火喉
有時見到佢會打下配合 都會現位幫波
我就覺得今場p都未叫好失禮嘅
反正一定好過lin先啦

最差個個應該係白lin
騰撚曬雞 望到都驚

反而80m今日水準都幾高
可能知道後面有2個包波
出黎殺完波都唔驚翻唔切
所以殺波果斷左

馬迪唔好俾佢走 係慢 但佢真係做到防中野

咩都教練問題就岩架啦

matic 上半場同下半場開段都俾人撚到成狗咁，完全跟唔上節奏，係中段痢收番後先好番d，但d決定慢到又成日玩高章,以前身體跟得上都仲好依家係咁俾人打荷包

垃圾馬無球控到，仲學人打中鋒，仲要hea，拉完邊唔撚入禁區。要靈活就無肌肉護波，再唔撚操大隻啲就等收皮。

對住出波冇人前點，而且企得太散，明顯冇練過

睇下屈福特轉完領隊啲落底傳中勁到

明明佢招牌係掃把腳
個球佢篤走左

決定迷fred了

搵個馬迪/麥湯呢啲高大型防中拍佢真係幾好

今場馬達正選踢死佢
後備入嚟都合理

白lin夠膽死喺禁區猜
仲要猜甩

呢球冇眼睇

用左腳機會再大點

體力勁到
同班雜種猁癲狗一齊狂chur

唔想見到佢地首奪英超呢個關口今季都破咗啦
咁不如咪理佢地做好自己搶返個第4先

以後4人中堅awb 80m shaw williams ok?

過埋今場bruno 100m啦

awb同james係完全配合唔到

Dalot 個公海post 做乜90

傷兵復出 加Bruno 黎值得期待

但係無埋門無致命傳送

後面馬仔

隊波係有幫你贏波既人
但一係mata咁未必可以全速打90分鐘
一係綠木仲細
James都係適合換入黎爆,特定狀況用

P 太平庸,Lin 就太垃圾

如果執多3,4個正選位...加埋原本依班可以睇狀態出
至少有得期望下

今日警隊高層送前線警去死？

呢季無撚左普巴
作為一個教練真係唔知點教
好撚彩佢成功將fred打生
如果唔係.成場中場嚴重比人sm

至少你可以睇到希望
呢3年黎.睇親摩狗既波大巴.縮
我都唔知到底睇緊乜柒野足球

有無手足知麥湯牙福有無話傷幾耐

下一個blind

輸區域防守
係邊個決定

屌左教練團先 呢d戰術肯定係教練指示

馬仔背身拎波真係係咁彈番去對手腳度

兩球球都要入啦

無連個波係半空 vvd衝緊過黎

助攻
艾利臣: 1
Lingard: 0

P+lin+錢換 bruno啦

lindelof最仆街嘅係
次次放死球佢都總係mark 讓個波比麥龜頂

依然有機會
今場證明有好攻中係幾緊要
p浪費左好多球

全英人

Mata出黎係睇到佢有火 想贏 係咁嗌要波 奈何比得十零分鐘 我曼真係浪費左你好幾年歲月

收貨了 牙Fred踢得好好

b will幾撚勁 梳可以88

佢地個勢應該唔止1小心比人bin c

排名都唔好絕望住 之後聯賽連對狼隊車仔 至關鍵

區域聯防係啦瓜？

james真係質素問題 後備料
中場兩個都係死左腳
幾次右面空哂都唔轉邊
仲係到慢慢搓

賣撚走個普巴
入返2件有創造力中場
再同利狗死過

話明妹迪 唔妹就唔係佢啦 佢今日hold波算近期最好
awb似係開始冇咩火 其實james都係 只要對波繼續後防騰騰震 前場零傳送 好快熄晒
P就係最佳例子 果種零走位零傳送已經入晒骨

一直話佢唔差，有遠射有長傳又雙槍又爛打，之前睇開佢打歐聯

lin 好似有啦喎
傳比p
P 遠射ma

真 宜加自己重建緊

算係咁啦
我地本身廢仲要傷晒
對面如日中天
剩係輸一球仲要迫到對面嚇幾嚇
算收貨

重點係我地隊人後生
大把有得打

然後我地其實讓咗好多季係用lin

awb可唔可以學下岀波，同李健和底線傳底有得揮屌你

最後一擊點會唔係麥龜馬迪白lin齊齊剷入去頂波
邊撚個諗出黎叫麥龜k角位拎波

仲要箍到波 搶得贏 控得掂先勁

下 馬迪打得好喎

占士硬係覺得爭d
右翼都要買人

好多球馬斯亞走到位 無人比啲
木有球橫走對方防線 又係無人比前 淨係橫傳

我覺得係麥佳亞黎咁耐表演最好
係個角球背脊頂走個波

頂頭永遠跳早咗
佢都係偏左啱佢好多

Hea ？
講真冇福頭 要佢一個擔大旗都有咁嘅水準真係唔易
反而james真係失望小小

同埋妹迪呢個年紀打防中
連出咁多場
今場嘅表現絕對收貨啦

真係 一腳清俾對面 32射一世都記得

仲有兩腳唔差嘅射門

以今時今日兩隊嘅差別，輸就預咗
起碼作客去到，落到場就俾哂所有貨，撐都撐得抵

摩佬一場好一場閪啦通常一季
係上年36：6真係太閪遮

不如借P去其他聯賽練下先啦

我屌 人地脷龍門都有1a 我曼嘅lin幾時有

根本都無乜機會比佢 初初
唔緊要啦 宜家好咪得

james 長期打返左邊把啦.

我覺得sob可能係特登75先換
前半段352主守
最後一段博猁冇體力換兩件進攻球員入嚟攻
不過應該都係我ff得太多

Btw sob今場或者呢排做得最啱嘅事就係雪起嗰件垃圾廢Lin

不過罰球比第個斬啦

上半場波皮都hi唔到喎

占士除左速度其他各樣都係好普通

唔好忘記
我地係今季唯一令利失分嘅球隊 暫時

真係痴撚線，落到球場分秒必爭既時候，踢到上撚晒火仲會諗教練d detail指示

真
最尾禁番住打 算係咁

好多埋身55波都贏

柏豪+maddison

咁都打到丁

幾下係利後場個波跌落佢度都即刻甩，所以我話佢打單箭頭唔合格

辛祖啦屌
打防反好用呀占
但主攻未夠

印象中麥佳亞黎咁耐最好係第一場

連登仔不嬲都專家
隊波無福仔..無左個重心
無埋普巴..2個核心全部無晒
我真係唔知可以點同利狗對攻
但至少真係做到

同埋人地因為長期進攻
所以默契好撚到呢
呢3年摩狗剩係識買貴.買星
導致成隊波連默契都無
害慘曼聯3年

我曼MVP

官方
langard

其實馬迪妹但起碼比到自己友 p仔認真浪費超多向前既波 一比人打返成個陣散哂

今場算係咁，不過都想批評下
1.角球無論進攻同防守戰術上同其他隊比下起
2.隻閘唔識出波
3.進攻冇乜教邊線出波同鋒線入攝埋門，麥佳亞臨尾入去博頭鎚博混亂好過

但講多次，係收貨，要清冗員

同埋ddg好似穩定返少少

收下皮先啦，輸咗仲講

pogba而家不斷證明原來隊波冇咗佢都得
咁不如係時候套現補充唔同位置
就好似猁狗一個古天樂換alisson vvd返黎先有今日

點解唔得 對面全勝喎

適應到英超就上力
今日mvp

蘇狗啲戰術換人通通九流好明顯啦，比十年佢佢都唔會贏英超比你

打防反有用
係間唔中先出到球靚波

堅定不移迷P
他練返好他decision making已經好好

仲借？冇架啦

角球防守企位成季都有問題

其實兩個都係冇咩波到
搵個好少少既攻中 分到波比佢地會好好多
馬果幾腳控甩 都可能關交波果個事

有咩好失望
15m
上半季打到咁直頭驚喜啦

哈 咁都有得丁 ching好波

仲抱住d咩P 好過Lin ，P 唔失禮 依d 心態
咁永遠都爭前6之流

P 擺明料係得咁多，如果都仲覺得佢可以係曼聯度打個咁重要既攻中位不如你捧第二隊波

我愛牙fred

反而覺得罰球可以俾佢試下，當年入羅馬果球真係世界波

補防中 攻中 右翼 前鋒
就可以挑戰利

第一場坐正club captain立威

麥佳亞頭鎚係咪都市傳說嚟

對比連 p真係收貨

集中返
之前對廢閪都又輸又和梗係無鬥志

我唔想再睇到d泊大巴西波
屌你.以前曼聯唔夠皇馬踢
一樣同佢對攻.驚條撚.輸咪輸

慢係慢咗啲
但起碼睇到真係有希望
作客利都可以㩒住嚟攻 仲要中前場真係唔算最top
先唔好講入唔入到 迫到對面運唔波上前打唔到反擊已經好好
嗰幾球黃金機會是旦一球俾福都起碼會入到
真係爭咁個9號仔同一個攻中
好睇過之前作客強隊要死守好多
雖然都係輸 但起碼係駁盡咁輸 而唔係俾對面強姦全場咁輸

Woodward仆街死

so9攬佢嘛

P 個位真係唔得。
白lin 太驚青

Awb 要做埋翼 真係差d
馬仔 冇福仔接應 冇左果種效果
占士 真係順跑狗出身 呢d 唔可以長用 對腳好快玩完

最尾10分鐘 真係球迷都feel 到果種魔性。已經好耐冇試過...... 係普巴身上絕對冇既野

咁又無得咁講
利都有幾球黃金Chance miss哂
技不如人
但好過摩佬足球

呢班人腳下仲好難要求更多
質素就係final third個一腳既分別
咁多機會最嬲其實係馬個球
屌你平時咁鐘意掃巴腳 呢下就大力ban

唔通一沉不起咩
要啲鼓勵繼續上路嘅

呢場輸5m

廸廸仔最後一擊都唔比，除左on9都唔知講乜，sob依個時候真係未夠班

上半場兩三次自己禁區頂傳比利狗球員打反擊

都幾肯定佢去葡超數據唔會太差

馬
福 bruno sancho
Fred mctom

如果下季咁既陣真係丁死

唯一傳得好係龍門口比p
差少少

awb進攻真係唔識踢波咁

精神勝利法

麥迪臣 般奴 兩個搞掂晒唔使拗

唔錯

咁75分鐘先換人關唔關佢事？

真係半場換人重好啦 起碼有機會cup

係前線企定定想要波又唔走
搞到幾次人撞人

成班都仲後生 希望會進步
同埋場場都打到咁啦唔該
唔好下場又on99

下場聯賽 狼隊 再下場車仔
Keep住打爆

好辛苦，出面班痢狗有撚排吠

俾嗰球逼咗d火出嚟

有冇諗過普巴依家個情況就好似以前猁古天奴咁
扭計要走不如賣咗佢，針對性補返隻攻中同右翼既算啦
唔好搞到熱個1換7咁柒就得

咪咁樂觀
人腳可能有得打
但戰術 默契唔覺得短期補到 尤其戰術

P起碼好過Lalala
重要青訓真曼
做輪換球員算係咁啦

借咗兩年，踢咗兩年一隊，24歲啦
仲借？要就賣啦

有時都要睇下啲死球戰術，同傳中質素

防中同攻中一定要買人

作客對住利狗，佢呢個年齡做足有突啦
控得住個節奏收貨啦

其實下半場開始
沙拿龍門口炒+之後中柱
本來已經game over

而家有得睇臨尾狂攻個段真係收貨

pogba

長遠計 p 占 白lin後備 入三件正選料應該有得踢下
至於Lin就快lan

希望睇完呢場 再加福傷
真係買
Sob 俾啲power

麥佳亞頭鎚唔係搶點勁，係定點頂先勁，所以點解死都要搵佢做二傳

最尾個段難得有返種感覺係仲有機會入
唔係上季或者季初個種知道一定追唔到

問吓國米好過

shaw踢左中堅ok喎
反正佢都冇信心攻

你賣普都要補件中中/防中啦

同埋今場勁有火

媒體話福仔傷3個月

唔期望so9會有戰術或者form

同意，p仔諗太耐結果人地返曬嚟，兩個中場都左腳搞到轉向好唔方便

Rashford has a double stress fracture in his back and is expected to be out for 2-3 months. He also has a piece of floating bone in his ankle which requires surgery #mulive

繼續wait for the right man
然後就睇住班正選逐個受傷

麥湯好返之後就有人
仲有mata, gomes都應該要啲出埸機會

賣到億3即放啦 攞筆錢嚟入般奴加辛祖

Fred有返浸巴西味 今場又通渠又fake到人
真心明點解當初哥狗想買經佢調較下應該完美接費南甸奴班

國米收埋連同宗師就可以

shaw打中堅真係唔差
標波果下幾準

呢個真 入唔入到都係其次 真心打得好

好想要bruno

上季對卡數普巴主動要求打中堅又夠唔夠魔性

借啲咦又spin落普巴到

burno

你是咪睇錯第二場波
威廉斯今場助守可以
助攻d走位企位錯錯地

買p送lin 要唔要

冇埋福都唔買人就好笑

馬達配個攻中會正好多

如果
福 馬 辛
歌王 麥湯 般奴
咁會唔會好啲？

同意，見到係有技術但真係諗得太多

下場打般尼

根本換人遲 後備果班入嚟都未入到局

即等於收咧啦

好彩sob都有佢本說明書

比左又點 唔入係咪空龍輸多球？
你依家上帝視角咋戇鳩

同埋點解死都要二揀一
有兩個互相競爭咪幾好
反正年齡無乜衝突

成日見到佢比波都係向後比/橫傳，睇到好燥

shaw positioning咁差 到時踢中堅唔好屌曬鬼

打中堅啦shaw

夏天唔買般奴，冬天又買唔到夏蘭，希望蘇狗同木狗經過今場睇到隊波差咩

Lin賣到5千萬架

仲有馬迪逗住買咩能中場
買個識扭波既翼加攻中啦屌
Sancho 9成唔會黎曼

叫M9打返左啦，如果打主攻嘅話

p決定好慢
matic fred都左腳
用唔到右邊 上次都係咁

time for 綠木坐正
就好似當年福點樣

但首先要keep住長期穩定進步

人地黎先講啦辛祖過黎踢歐霸咩

呢兩件問新特蘭要唔要就差唔多

出返黎一定有排操返個態

daddy每次作客利
精華都係ddg神救
今年終於有攻門

碌梳開多瓣打左中堅對佢都係好事
唔駛lan住

再下場
不過關鍵
般屁打爆李城

真 有幾球係條邊到唔郁 搞到隊友唔撚知點做 比又唔係 帶埋你到又唔撚郁

仲有shaw開發到中堅潛力

咁撚老友 比個史基同馬天黎玩玩啦

木 訓撚醒未

其實70分鍾換入黎係最理想
但當時谷攻緊利狗.點可能換人打散個部署

咪撚再幫襯個肥佬

港幣應該ok

Lin可以用嚟湊夠英撚人數

buy bruno la

所以一早叫so9放棄fa cup，條友又係要去搏

重錘bruno啦
續馬迪
暑假追rice (maddison 辛祖如果有歐聯）

換人早啲就好6568就好郁
多5分鐘就多5分鐘

冥通銀行就得

寧願升u23上嚟

屌P果d慳返啖氣啦

根本佢個定位本身都唔係正選

鬼叫普巴傷左垃圾木狗又買唔撚倒人咩

唉屌你老味so9 真係用你對死人眼睇清楚有mata同冇嘅分別啦 下次咁撚樣半場好換啦屌

咁我寧願是但升個U隊上黎都好過高薪養條廢柴

拎左個牌係唔底
但見到佢有火都係好事

仲要打少4場

用lin換史堅尼亞同馬天尼斯

曼聯點會唔夠呀
多撚到
前中後都係英撚啦喎

比普巴盡快走
用佢筆錢補強啦

最撚好笑係..

我哋仲排緊第5

獌d轉邊太慢都係一個問題 , awb 幾次空晒都無人轉到過去

駛撚佢咩 依家數埋都大把英人啦

都係 sob forever

真係差個攻中傳波位，快撚啲屌你老木

就算bruno升到上80m你都完全無籌碼壓價

英格蘭7號抵哂啦

無計 中場三個都唔係幾識轉邊

咁樣俾人撞完都唔foul邊有可唔火

我指麥龜踢得最好係開季第一場對軌

今場雖然輸波 但係都可以同利互有攻守 真係收貨 不過後備真係唔多夠用

Sancho 有歐聯踢或者有計傾

但睇個勢 福狗傷埋唔撚洗唸了

馬 木 占

但傷多件前鋒，之後都唔知點踢

轉邊能夠快果個普巴休緊
fred 始終唔敢過於去用波轉邊
呢個就係當初史高斯屌靴利拉
無資格踢曼聯既原因

個波一係左邊，就左邊死造，密到仆街

戰術發揮到佢
打2個中堅 佢會翻唔切 所以冇乜出黎殺波
打3中堅就有人包位 所以多左出黎殺

好彩轟輸埋唔係又可以講定下季歐霸見

佢都要練練傳中啦
比到佢都傳唔到

唔買人下半季啲護級搶分, 你都咪話唔精彩

仲要兩個左腳仔唔順腳

我曼大把英人 唔撚駛驚

仲要踢3線

一定兩頭唔到岸

再唔買中場遲早傷多件

p6 肯定性未
一係炒左個經理人

摩狗打親強隊都係搏一分咁

福難得今季擔正，又重傷

占士同p呢d本身都冇預係長期正選
係真係傷撚晒又冇買人先焗用

睇得多摩狗d大戰西波
我真係唔想再請好似摩狗呢類泊大巴型教練
成隊波根本無進步過.場場睇迪基亞神救

出得好果球又咁樣比人敗咗，無計

打弱隊都係啦

都唔係咁踢咖，同幫人收窄防守範圍有乜分別

今場反擊反而冇打長傳俾2邊哨
係咁打短經廢P上去
明明猁狗防線都幾前下

fred明明就係摩狗想要個type,勤力跑狗又有小小天才波俾直線，木狗點鳩都唔會俾50m買個踢非主流聯賽而摩狗唔like既人，係鳩左點估到一嚟到連控波都唔識

Sob 教波係有時會有意外驚喜

佢踢過曼 佢知道球員既心理

但係無奈唔齊人就係唔齊人

料佢有 但係未真係好top

咁真係要問教練團教咗d乜畀佢

有幾下馬達斜cut 入禁區，麥龜拎住個波係到on99 咁唔知想點

個幾下俾著普巴一定過頭吊入去

唉，連對面龍門艾利臣都有助攻了，唔知連美斯自己係咩感受。
利申：曼迷

中間成日帶唔到個波轉邊

仲諗 p6 下季仲係唔係度都成問題

上半季通常都輸
下半季就會諗啲癲佬針對性部署打贏人

想轉打龍

垃圾連根本唔在意助攻，佢一味想入波

係時候copy南閘2018世盃隊英撚了

普巴直情會自己衝埋入去啦

真 個個淨係掛住講shaw fred matic唔撚講ddg今場都唔差

仲要兩個都左腳剩係望死左邊

無計，要麥龜去到嗰個位

艾利臣唔識跳舞

我又真係唔覺得p廢到要即lan
今場幾下現位轉身甚至逼搶都ok
不過空龍唔撚入令人個感覺真係差d
d決定有d真係不解

教練團都唔識利用麥龜嘅角球優勢
開季幾個月要佢二傳
從來無衝頂過

成場踢得算係咁
冇福冇普巴對面防守壓力冇咁大
加埋一開波又失角球
係可惜在有機會追和把握唔到姐

原本夏天諗住全力追sancho正選右翼
James用嚟打後備或轉陣用
點知個條廢柴木狗縮水
由一開始話買5個變到得返三個

普巴其實走硬，佢呢個級數，黃金年齡唔會同你係到慢慢重建，隊波而家連前4都未入到

皇，祖，巴黎，是但一隊

J黎拓咩

今場我曼唔縮晒係後面，尾段有啲氣勢反cup利狗夠熱血
當然好多野要執，最少睇到班波咁踢有希望先

既然上得黎 麥龜應該係入禁區等人斬
當前鋒踢
唔係企出面幫波

之後車仔要連續對阿 李城 曼聯 熱刺 中間仲要夾左場對拜仁十六強首回合 要好好把握 追返上前四

迷夠條垃圾未。。。。
唔係佢分分鐘我地有分落袋

係後備席同宗師傾得好開心

完全無貢獻，諗起痢以前隻downing 0入球0助攻

所以木狗美國佬真係要死全家
呢隊波挨得到依家算係咁

講緊係好彩買3個都叫做踢到有表現
麥湯,Fred 踢得起+pogba傷足咁耐
再加綠木,BW 17,8已經要拎出黎用叫造立足到

中場唔夠班 前鋒一傷就無人
全部問題一早已經預視到
到依家仲係一個補充都無...未計賣走埋羊

學史摩寧咁

佢同馬達個分別已經高下立見

傾啲咩

咪玩，到踢中遊弱旅個時就會令人絕望

轉會

連美欺必須lan

沙拿入波之後第一個到底線嘅係alisson

幾時過米蘭

轉佢邊

真係好撚柒醜
唔好衝出黎柒啦傻鳩

對啲榜尾唔失分已經好好多

跑得好快

係我地睇到太多史高斯
以為轉邊容易...
其實係因為史高斯轉邊太準
比你個錯覺.原來轉邊係一件容易既事
派路.沙比阿朗素同scholes都係轉邊最準果位
scholes直情係神級...

福的重要性
Fred同馬迪今場截左好多波架啦
截到訓哂地都仲要伸隻腳去搶波無放棄

所以首先真係要班波場場肯keep呢種火去踢

似係上到一半要搵佢駁腳
之後搵唔到人比

傾緊陣間入更衣室打uno

人妻有幾下中楣中柱，俾卡路爾又係頂唔入，黑到仆街

國米資源回收筒

Woodward到底想點
有無勇武收佢皮

後備料囉
不過依家陣容深度完全唔夠
連福都傷撚埋

邊個會贏

利之前落後都係擺vvd係禁區等人斬
麥龜有意識唔翻後但唔入禁區等
跟住所以波斬到埋去比唔到綠木或者馬

cap埋最後一轉水先走人

有球慢撚到仆彺街，帶幾腳先傅比馬又唔夠力，比對面截撚左， on99
一早傅比馬都可以one on one

最多咪係無同有既分別
一對密集防守成隊都無板斧
仲成日自己友撞自己友

唔係ole帶到幾個新仔出黎
隊波都唔撚知點算

都話 佢未廢到要即lan但唔係正選料大家都知道
咁係唔係要個個球員屌曬全家先安樂？

佢駁完腳應該衝入禁區等人斬
就咁企出面橫傳有d浪費

一個唔識攻一個唔識守，難分難解

P仔其實先係最唔似巴西人嘅巴西球員

希望美國佬賣比沙特
等蘇b買夠2.3有創造力既中場
再同利狗死過

因為佢根本唔係巴西人

依樣真係讚下so9
雖然冇乜人用要焗出
但依家都keep住用都夠膽

本身比利時出世

雲佬既把握力，碧爺既傳中，史長老既轉邊

戰犯: 木狗 SOB
木狗唔撚洗講啦
SOB就成日做錯決定 換人又遲 戰術又鳩 角球搵FRED同JAMES 睇VVD
仲有明知隊波深度唔夠 仲心雄打4線 結果今場福又傷鳩埋打唔到

bruno hold波穩唔穩

Lin一定贏

佢駁腳係ok
但幾球靠佢盪穿就有單刀
無一次比到

最絕望係之前摩佬教比利狗攻幾十腳門，睇到心都灰埋

james又唔好咁快睇死佢唔掂
始終依家隊波都未搞掂個攻中位
少好多直線放比佢跑
起碼佢落場既心態係正面
跑既速度 傳中既質素係有既

單轉會唔穩

lego筆錢都未翻
仲有阿里巴巴d贊助費

點捨得走

有睇過上年作客猁
今場點會屌sob

臨尾差d追到

唔係季初柒分分鐘6冠巴既味道。。。。

點撚算 是旦係英冠買人啦福真係傷2-3個月既話

主攻冇太多機會跑

一念天堂一念地獄遮
前季對阿都係咁打但係贏3：1

贏就球員X 球員Y好勁
輸就SO9冇戰術好廢唔夠班
仲未慣?

lego賣完版權就完左啦

木狗放完假未

受傷以外
so9無一次換人係早過60分鐘
輸緊都係75分鐘先換
本來可以攻耐d

轟落去啦

狼狗raul 啦，唔撚洗諗

福傷咁耐

曾經嘅世界級攻中vs輪換料嘅攻中

認真，邊爐60-70m歐都deal啦
馬達當年都要4000萬鎊，連埋通漲差唔多啦

但係佢真係好撚垃圾，睇到佢啲俾波同甩波我好唔安樂

依班球員 踢到咁已經收貨
逐個位比較 我唸得maguire贏到gomez

英超唔洗諗

平時點解曼聯個速度攻勢咁快
係因為有史高斯轉邊.因為兩邊翼一有攻勢就可以攻
佢寧願放棄d好有威脅既直傳.就係要加快2邊轉邊側擊速度
呢種你依家會真正認真體會到
換轉今日曼有個史高斯.利果2隻閘已經叫救命.下下都單對單

買前鋒 右翼啦
一陣馬傷埋 埸埸chong +lin

想印BW

狼狗啲人好正

季初45m唔買burno笑撚左
Woodward呢條粉皮

我諗極都唔明點解搵最矮mark vvd
係咪想唔好阻住麥龜包頂

Fred vs Liverpool: 96 touches, 83% pass accuracy, 59 passes completed — 23 forward passes, 13 recoveries, 4 interceptions, 3 tackles won, 3 dribbles completed, 2 chances created

Ddg神

諗住一件BW一件馬達

痴撚線13recoveries

今場之前，
sporting：80m，
今場之後，
sporting：100m
下咩話你仲要福仔傷3個月？
咁要再添多少少喇

青訓仲有無前鋒

與其覺得James唔掂
不如諗下馬仔
打左唔夠福仔
中鋒又唔太夠level

結左婚收心養性
即刻踢好左波

sob on9囉，果隻盃仔，本身有傷就後備席都唔好放啦

到今時今日都仲覺得要留so sir就係班波仲好有火
陣容係廢但搏到盡
唔同摩佬果時成隊死氣沉沉
同埋so sir都叫清緊垃圾同帶到新人
執執下隊波其實各個位都叫合格
係攻中位真係完全唔撚掂+呢個位係極重要
唔該快d搞掂bruno

P輪換料就大家都知快撚d買中場啦屌

最後個段擺兩個右腳仔係左邊
唔岩腳出波

盤扭呢家野好講天分，佢一直都係玩屈速，點會無啦啦識盤扭，你預佢係下個禾確特，踢到30都係得個快字

贏波都有得屌

神

又一件迷蘇點樣攻到對手驚 上半場俾人㩒住屌一腳射門都無 對面攻到又中柱又ddg神救先頂得住

作客係0攻勢得ddg神救
今日算係咁

點都要買

Shaw抽筋，本身係換右閘

馬，木是但傷件就可以換蘇落去踢

仲有賽後話本來唔想佢踢但想贏所以換
so9

癲

上半場邊球中柱? 上半場冇射門?
平時時空睇緊第二場波?

不過近排都冇見過lin咁制
蘇狗都知佢幾料了

成場最唔滿意就係p
係級數唔夠，但偏偏佢個位就係要有級數先踢我掂

乜料

高普點會驚
高波vvd高美斯頂晒
前面又咁多人守
比曼攻咁耐都無乜中目標

上半場咁有威脅你眼盲撚左?
咪仲有人鍾意睇摩狗果種泊大巴戰術既咩

本身買唔到夏蘭已經夠on9，而加連攻中都買唔到就可以直接打護級戰

出mata會好好多
不過老就係老 以現有人腳 今場出p絕對正路

你由鳩得佢反啦
比著摩佬教緊佢咪又係屌人迷摩
根本呢類人就係要自己落場做Coach

Solskjær on signing a striker: "We’ve had many, many injuries this season, it’s an unfortunate situation. The window is open so we might look at some short term deals to get us through to the summer." #mulive [sky]

might look

所以bruno點都要買
p視野唔得同決定慢
妹波同交失波無左好多機會
最記得右邊james空晒佢俾左邊

今場最好真係fred 得佢完全跟到個速率,唔係剩做基本防守野
仲有能力殺上前攻左幾下,比人迫時仲有d技術野 傳得返出黎/過到人

打強隊所有野要加速,做得更加精準
就睇到個別球員技術同能力唔夠

可以向跑得好快既朴智星發展既，佢體力唔錯，又肯跑，又肯回防

佢應該想講軒狗果球但好似係下半場黎

訓過龍無睇 踢成點

魔性澎湃

haland已經3球
同鄉都爭唔贏

bruno真係要買
攻中唔可以靠p

burno咁貴寧願一野轟落防中到推前阿fred

剩係計對上幾場
對norwich 59分鐘換走福
對鏝半場換走連
對妓58分鐘換走連同占
又黎印象流？

呢場未換之前已經撳住猁狗踢，我又睇唔到換完人之後攻勢入肉好多喎

我曼出名攻中墳墓，就算有級數都未必掂

臨尾之所以有得攻係因為對面出拉蘭拿
係咁犯規
多左幾多死球機會

半場換馬達會好好多

Short Term Deals
即係一直冇Target過

不嬲都睇摩狗唔順眼
教撚到曼聯唔敢對攻
03年對住皇馬.曼聯有驚過咩?
咪一樣同皇馬對攻
對巴塞咪一樣對攻

咁都叫有用呀
現階段真係諗要搞既位 點都唔到佢
留黎就算打後備 我相信都無咩人反對
個d咩jones lingard就真係快d諗計清
放後備換入黎都無作用既依家後備名單見到佢兩個都覺得浪費左個名額

mata個workrate頂唔到今場全場
但應該六十分鐘要換

60幾至70幾個段攻得最盛
係得曼狗先會覺得隊波攻得最盛個段
應該自己換人打窒道氣

追Bruno唔係問題
但唔該有plan B先，成撚日死追

其實依家隊波，或者講成個球會係要正視一下問題
點解每季去到呢個時刻就傷晒d主力，仲要唔係傷一兩場，你有錢就麻煩撥d去醫療training 球探度，成績去唔返top1，呢d配套都upgrade返

決賽甚至四強我明呀，去到咁後段係值得搏。但而家果度未係決賽或四強，加上最大任務係爭前四吖嘛，無歐聯踢無人肯嚟呀

因為攻中太重要
如果佢發揮得唔理想.成隊波就死火
所以曼聯從來唔設呢個位
再加上史高斯已經做到攻中做到既野
我指後生時

唔買夏蘭係因為有buyout clause 50m

唔覺得馬仔會頂到成個下半季
唔夠穩定
中前場一定要買人啦屌

前四點都緊要過足總杯
明知要對利都仲搵福搏

仲要係拉奧拿嘅人

多仔有buyout clause?

而加拎住舊錢都冇前鋒可買

有
好似係50m

係咪應該興幸我地唔駛列隊

係要係佢同獌份約set buyout clause

我唸起列基美
踢攻中.踢到要去維拉尼爾先返生
如果佢果時去曼聯.應該都注定失敗
佢既能力未去到長期可以穩定發揮
所以費sir唔鍾意曼聯用攻中位
太影響成隊發揮
其實依家利物浦都係無攻中

Sor睇錯

今個月要買攻中前鋒
追bruno
前鋒就

出馬達點都好過繼續用p

高daddy 尾段好鐘意咁 故意縮後黎俾對手攻 之後換走費明奴換入奧歷治 前面三隻跑狗打防反

今季試過好多次 搏你攻晒上去 呢招好work

要買個後備中鋒囉
馬都幾場踢足
綠木唔係打雙箭頭嘅話一定衰撚過馬

呢個真

前鋒唔係緊要
執好左個中場先
準備普巴走人時減最大損失
你執好左個form到時再買前鋒都未遲
正如利物浦一樣.執好左個進攻.個中場
之後就再執防守.成個陣就完整

蘇今日個陣容配置都ok嘅
事實上都冇得點郁 中前場根本唔肯人踢

Awb其實算係咁 試多左個人突破
有人同佢打下配合應該會好好多
依家成日要one on one曝露自己缺點

三中堅都發揮到80m嘅優點
等佢安心出去殺波
Shaw專心防守都ok
白lin收皮啦 仲話冰人 騰撚曬雞

Williams 幾穩定 真係可造之才
對住沙拿阿諾都唔驚

Matic 都係老問題 成日妹波妹到自爆
不過佢嘅經驗係場上面好重要
幾下搶波都多硬淨

Fred唔講了 勁撚到我入紙迷fred了

P仔輪換料 要佢擔大旗絕對冇可能

馬仔都有火嘅 不過飛機個下真係過分左

James 冇乜掂過波 麻麻地
不過肯回防 幫輕左好多了

係唔係都試下買卡雲尼頂住先啦
前場好多位都踢得 有高波 有經驗 有鬥心
雖然把握力無乜

卡雲尼把握力算好
係比較老..
反而最可惜係法卡奧....

木狗同美國佬真心仆街 如果唔係 sob 帶起左幾個球員 加帶到幾個青訓上黎 真係食得屎

人腳夠質素高都好正路
人哋10個夠守 自己就11個都守唔掂

你呢d馬後炮啫，馬仔下半場球半單刀咪又係P仔傳
我見到就係下半場50分鐘打後一路都攻得好順，冇必要咁早為換而換
唯一覺得可以唔同就係位換位太保守
俾我就會75min 馬達換awb
綠木換馬迪
拉占士打翼衛，P仔頂一頂中場中，擺大個頭搏一舖

前面唔夠人
係咪要收山狗用

好似係2022年 60m歐元

特西 究竟般奴大唔大機會嚟到

米蘭個21號好似技術幾好,
一野轟落去

馬達一嚟唔夠氣踢咁多
二嚟佢身體質素真係唔啱踢猁 後備上場好正路
問題係攻中係咪要死出P

sancho唔會肯黎掛。。。。

Solskjaer, “We’ve has many many injuries this season, it’s unfortunate situation. The window is open so we might look at some short term deals to get us through to the summers.”

係咪bruno 空砲要簽啲老弱殘頂住木狗dllm

搵個人頂白lin個位已經好好多
成撚日要Fred awb 麥湯 幫佢執屎
不過awb進攻真係要進步
簡單d學華西推土機式爆破算啦
最好學前鋒華咁啦

首先你要有一對勁嘅中堅同戰術執行力高嘅中場先
其次就係唔失波先
今場唔係馬送禮 都大機會拎翻1分走

唉，訓唔撚著
難得今場球員有火

對利講真預咗輸
今場波嘅表現真係值得俾多一季蘇B玩

仲有p嗰球

但佢下半場d反擊其實都幾冇威脅
反而半場一出黎high press真係搶到我曼on99咁又中柱又炒空龍

卡雲尼同把握力可以拉上關係嘅得一個字

廢

今季提升左 Fred 麥湯
入左三件
青訓 帶起 綠木 BW
馬福開始擔正 都算好嫁啦
Sob唔係勁 但起碼真係執緊

無木狗先算

差唔多60分鐘換馬達會好d
攻中得3個人選嘛
對阿出lin已經瀨野 p算係咁但唔分波真係唔得

感動既係終於棄用lin

Awb冇華西咁快不過出波有得練嘅野就練好d啦

咁Bruno未必即插即用，Sporting依家獅子開大口

1月買得又用到不如係返英超買

講真，P仔真係打得好差咩 好彩少少已經1G 1A
要知對面係超top fit 嘅猁，對上6場0失球
真心唔覺chur完2場嘅馬達會打得好過佢好多

Awb守真係無乜好挑剔，但係一控波進攻就手腳唔協調小兒麻痺咁款

Sob都知佢乜料

Bruno單嘢最大問題係
夏天就要簽啦屌

比亞迪啦不如

希望肥佬幫連美欺揾個好歸宿

同意 p仔真係唔係廢到Lingard級 要即lan個隻

btw 梳專心防守真係唔錯
希望佢快d打番起信心，咁就可以同bw 有良性競爭

唔覺得佢把握力好差，只係一直俾人放大

真心柏豪要得過

Dalot真係好閪慢
軒達神踢足
Dalot啱啱入場

聽講佢成日妹甩波

呢度個個都係因為佢廢一場就屌佢？
唔係入波助攻就大晒 係嘅話猁可以搵allison打攻中啦
快攻3打3有晒空位 佢傳唔靚都算 仲要腳都唔到
組織果陳又唔走位 拎住波唔係死扭就係鳩傳
咁都可以正選攻中咁多場？
仲衰撚過安達臣

佢之前唔覺係咁慢

其實就應該一早知 真係個青訓加英撚光環先仲咁多機會

成日係到j 辛祖
佢都係打死左邊嘅翼
唔曉打右嫁
點樣馬福辛 啊

軒起步好似慢過dalot
從後追仲要快過佢

死追80m，又唔敢大手買埋Bruno
仲要個時放生埋南野，我最唔撚明要班球探做乜，去到木手上又唔放權，抄下新聞托市，食屎

真心咩
睇過4 5場維拉
覺得佢應該同p仔差不多 係靚仔d咁解
係咁勁 維拉唔會踢到咁嘅成績
就算黎我曼都未必有料到

反而Maddison 勁好多

不過講咁多有閪用咩 木狗乜撚都簽唔到架啦

悶住等機會囉 對面一直入唔到就急 一急就更加多空位 對佢地黎講仲有利

佢一有得揀就一定出事
如果得一個選擇既都叫好d 例如好似比馬個球
不過職業球員一定識one two呱
我又唔覺得個球比波 有質素到夠佢英超踢攻中

你岩岩睇波？
上季辛祖咪係係右邊打起做助攻王嫁囉
英撚佢都係打右翼

今場d走位有三角形

Marcus Rashford has a double stress fracture in his back and is expected to be out for 2-3 months. He also has a piece of floating bone in his ankle which requires surgery

咁嚴重

根本佢同普巴都係有傷在身都照上陣，所以先會再傷得嚴重啲

maddison 簽既難度可能大過bruno

豪門攻中一定冇架喇
去中下遊都應該有正選嘅
佢都叫勁過聰明仔嘅

Lingard 就真係冇撚得救喇
英冠水平 sob都棄用

打起左 又重傷 屌

都係盃賽忍痛踢
傷上加傷

我個意思係柏豪真係冇想像中咁好
反而未睇過Bruno 踢波吹到咁撚大 有d興趣睇下

柏豪組織同把握力點都好過p
暑假可以搏

原來沙拿第一次入曼聯波

AV護緊級，點會季中放人

今季都係踢右多過踢左 點解成日都有人以為佢係踢左

曼聯傷親d人全部都兩個月起跳 痴線

仲有班長期文員

李城第二射手就係佢
仲要英人
你想幾錢簽佢

加利佬燥左

佢入我地果球p射到？

柏豪唔算好勁但點都高過垃圾p

以佢個級數 依球要有啦

0gard條柒頭最撚慘係以為自己好撚勁
番去玩ig搞生意喇垃圾

twitter啲鬼佬屌dan james嗰球又foul salah

猁狗過埋呢個心理關口真係隨時咩紀錄都破哂

可能下場狼隊呢

對曼聯點會係心理關口

一球馬 一球p 咁都入唔到 真係好廢下

P嗰球難度高啲 馬呢球龍都唔中真係好撚過分

其實計統治性呢隊猁弱過6冠疤
歐聯個幾場都跌跌撞撞
但返到英超真係贏得晒咁多場
好多隊都可以逼到猁狗好近但又最終係輸
無計 冠軍應有既運氣 實力 唔放棄攻到最後一刻
呢隊猁真係有齊
goprp一日係到
at least統治多4-5年都唔奇

我諗個個曼迷都係咁嘅反應

始終雙紅會
你睇沙拿最後除晒衫，龍門都走埋出黎慶祝就知呢場對佢地黎講好重要

沙拿第一次入曼聯波

雙紅會加至今唯一一隊未贏到都破埋
阿狗個不敗記錄應該係咁先
連不敗封王都冇得獨享

呢個其一原因啦

體能好先可以成日捱到最後

如果以當年多蒙特黎做標準，高普既球隊全盛就兩三年，之後會直線下滑，啲人會殘哂，係殘到隨時踢唔掂頂級聯賽

例如蘇保迪、巴錫哥夫斯基、哥斯萊斯呢三件最明顯

而好快就走下坡既我覺得有舒母沙

依家感覺今屆沙拿係退步，拉蘭拿直頭係似一沉不起

當然我自己好欣賞高普但我好懷疑依家有冇任何領隊做到費sir咁可以帶同一隊波長期爭冠，哥迪奧拿係一個天才，但同時係懼怕失敗既懦夫，一輸佢就寧願走，高普我覺得唔會，但可唔可以將利變成連續十年八年頭三既球隊呢？我都幾期待想知

英超真係唔敢講咩統治4 5年 上年哥狗鏝都個個咁講

馬果球係要必入
Btw 加利佬把聲 好j

啲British accent

最主要係vvd f9 mane TAA依啲無傷患問題
佢地八月到而家幾乎一週兩賽
你望下普巴 踢幾場就傷三個月

咪撚玩喇
法卡奧同垃圾無分別
喺曼同車仔都係

起碼要買2個啦屌你老母

So9無理由唔識落後尾段放個中堅入禁區做支點
點解麥龜係咁駁腳 駁完又唔入去
明明踢英撚入到角球 黎到連攻門都少

好似當年拿臣咁，借個前鋒嚟頂下半季，再打馬仔都傷埋真係唔駛踢

18 world cup個時修夫基轉登set死球戰術
明知隊波唔夠強隊踢 先做就左麥龜

我地而家都唔夠踢架喇
人又唔矮
成季就得上場對Norwich 個下快開有啲戰術可言

Fred踢成點？

加利仔把聲又幾好聽喎

應該係加盟以黎最好既一場

冇睇扮有睇

咁撚屌

這就是sob,冇戰術，冇臨場，冇練習

There is a willingness from all parties to complete a deal for Bruno Fernandes. Talks expected to resume this week #mulive [sky]

一路都覺得角球進攻時喺毫無戰術
麥佳亞喺李城同英撚都入到
點會嚟到曼聯連波都頂唔到
屌次次都原地同人鬥頂，唔明點解唔喺外面助跑咁衝入去頂，呢個星期卡希爾示範咗第一球入曼城咪就喺外面衝入去做二傳
我覺得咁先發揮到麥佳亞進攻角球時

Fred vs Liverpool:

96 touches
83% pass accuracy
59 passes completed
— 23 forward passes
13 recoveries
4 interceptions
3 tackles won
3 dribbles completed
2 chances created

He was our best player today and has consistently been fantastic this season.

There is too much talking

繼續俾假希望

好心sob搞唔掂就請個助教番來幫手

上年輸比疤狗 鄰居嗰幾場
成個post都屌牙fred

Fred都勁左好耐
仲要場場出 福仔長抖
如無意外fred係會隊內poty

最接近入波個球就係馬睇通左create出黎既
佢要做埋攻中個份好耐
話佢廢係單純搵戰犯

我曼咁多年嘅巴西佬黎講
fred都算係踢得好好個堆黎喇

Lan喇
唔好黎 sporting 個主席麻煩到on9
攬住Bruno 過世喇柒頭

McKenna好似喺進攻嘅教練？
嗰時好似喺摩佬提升佢，喺咪負責提供進攻戰術嘅建議？

同埋角球開咗半季都冇表現就知戰術唔啱
久唔久換下都好應該呀
屌你真喺得一招9斬入去
得個湧字除非真喺咁好彩俾你湧到 唔喺實俾人清得走

希望可以keep到

後悔未

又話佢教進攻勁🙈睇咗咁耐 都淨係打防反 有咩進攻戰術

諗起福咁無謂地受傷就好笑

屌啦，陣玩拖到最後一刻，一陣有咩傾唔掂backup都冇埋

曼真係無死球戰術
又無走位 落點又唔準
感覺就係無練過

再講so 9既用人
球員傷傷地仲要死出
好似麥湯 福 都係本身有傷
但仲係咁出 最後重傷
你話隊波唔夠人 唔出佢出邊個
重傷個陣你咪更加無人用
仲未計你係垃圾 fa 傷
大佬 你明知隊波唔夠人 杯仔好心就用後備青年軍踢啦 主力踢歐霸同聯賽咪得
fa 拎冠軍先有歐霸踢
歐霸拎冠有歐聯踢
樣樣都想用主力打 完全唔識取捨
最後傷埋d 重心球員 直接玩完

木都一齊走啦屌
唔識足球又要攬住買人權
揀領隊揀親都垃圾
一日有木搞轉會 曼都好難有起息

隊波話就話後生 有未來
但無戰術咪又係死得
班球員再大落去咪又係繼續單打
繼續玩靈光一閃
就好似4年前既福馬
過左4年仍然 都係靠單打
仍然都係時好時壞
仍然都係話佢地年青
但再4年 咪變lin 囉
真係睇唔出有咩希望

Solskjær on signing a striker: "We’ve had many, many injuries this season, it’s an unfortunate situation. The window is open so we might look at some short term deals to get us through to the summer." #mulive [sky]
仲有咩option..

PSG boss Thomas Tuchel: "I am not sure that Edinson Cavani will be here in February."

上場其實試過, 不過始終第一點得麥龜, 對面防守勁啲mark死佢已經無計

起碼成隊波係積極左, 呢啲野要慢慢夾, 最緊要快啲清埋淤血同文員

P見到佢係好努力，但唔夠班就係唔夠班

呢下攻勢其實好靚，不過可惜因為個波彈下彈下馬仔逼住要ban埋去所以唔中龍

又話新亨利，ban波好傷心
心理質素唔夠冷靜

講真你半年前同我講fred會擔到大旗我都會笑你on9仔
後悔了

老老豆豆 個波咁樣彈地 又有守衛 掃把腳仲難射過ban

點解會仲有人屌冇戰術
想知你拎住呢手牌可以set 到咩戰術咁把炮講緊今場已經係打到46波

猁今場四球黃金機會
vvd：角球
沙拿炒空龍 同 入單刀：反擊
神軒中柱：遠射
有邊球係 "有戰術"？

再睇番鏝對晶宮，入個兩球一樣係靠靈光一閃

戰術根本係overrated，如果真係咁有用，球星就唔使咁貴啦

佢射之前個波彈下彈下，用掃巴腳擺得靚堂軚黎個波都俾人清走左啦
如果夾硬用掃巴腳，佢果球其實好難用掃巴腳發到力射

馬打單箭完全唔合格

大地reject左下體會個Bid
點會受你獌玩

勸你唔洗太認真睇呢條友講既野

其實場波唔係無機會，只不過係質素問題最後一傳傳得差或者埋門果腳把握唔到

不過一句「無戰術」就可以無視哂所有野咁屌哂所有教練同球員，呢句野真係無敵

如果cavani 黎嘅話
就可以睇清楚佢同ibra 個距離係邊
Ibra 36歲 帶住班新仔都20+
又有感染力可惜比摩佬場場chur盡搞到大傷

梳踢左中堅踢得好好
呢個位好岩佢踢

etc...

擺佢踢呢個位既人？就係冇戰術 freestyle
贏就球員x球員y好勁
輸就教練廢

垃圾球迷

重整返琴晚幾個要點

1. Fred 抵讚

2. 白lin 根本垃撚圾

3. P 仔努力但唔夠班

4. 負責角球戰術條友要切腹死
有乜可能進攻角球 同 防守 都可以完全完全完全錯哂

進攻：
一開季搵龜去最最最最撚遠柱做2傳已經係on9est

防守：
搵Fred 去Mark 雲迪克
曾志偉去mark 姚明一撚樣

完全痴撚線

不過見到Fred 成場表現真係倍感安慰

冇普巴轉條毛 P拎波就去 交波又差

G Neville: “I can’t believe the investment that’s been put into the squad in the last five, six, seven years and you end up with that out on the pitch.

I saw a statistic two weeks ago that United have the second-highest wage bill in the world. And that’s the squad they’ve got. It’s unforgivable. It really is

I can’t change the ownership of United, no one can. I’m struggling to understand why the ownership have persisted in trusting that management team to oversee the building of a Premier League title winning team since Sir Alex left.

If you don’t lose your job for essentially overseeing that investment, that wage bill, and putting that team out on the pitch then I have to say something is really wrong.”

右翼 攻中 防中 後備中堅
咁撚有錢都未買到

佢最差果樣係無傳球視野

右邊空哂佢完全睇唔到

哥狗 摩佬 高普 全盛期都係三年噤上下就收皮
唔會再有第二個費Sir

肯開名屌格拉沙同木未
主流媒體冇撚人夠膽開名屌佢地
收撚晒錢咁款

呢球真係值得射

其實對住每次對住強隊咪見到球員質素既分別

利物浦開紀錄果球係角球，之後有兩次入球無效，一球係法明奴入左之後判之前有球員侵犯龍門，之後有一球係越位，兩球雖然都係入球無效，但球員既埋門一腳同最後一傳既水平係好高

相反，曼聯唔係做唔到攻勢，但最後一傳同埋門既質素分別就反映左係賽果上面

同意 右邊果個咁邊
交左比佢又點？
好快個後防拍返佢啦

迷Fred揮手區！

呢下同占士撞埋一齊又係睇到呆撚左

曼聯冇人識傳波，又冇人整死球戰術

懶乜鬼多受傷
根本唔買人抵撚死 4線作戰
又貪心想博哂

洛蘭迪唔要 文素基治唔要

【索肖：馬塔從不抱怨，他在俱樂部的影響是積極的】

1月16日訊 2019-20賽季英格蘭足總杯第3輪重賽曼聯主場1-0戰勝狼隊，賽后索爾斯科亞稱讚了胡安-馬塔等球員。

30歲的馬塔在對陣狼隊的足總杯中破門，在最近的兩場比賽中，馬塔直接參與了球隊的3粒進球，馬塔現在已經成為了曼聯年輕陣容中一名謙遜的領袖。

索爾斯克亞說：“像羅梅羅、德赫亞、馬蒂奇、馬塔這樣的球員，他們對球隊很重要。”

“他們是有遠見的人，有豐富的經驗，他們經歷過輝煌和挫折。他們幫助年輕的球員度過了這個賽季，他們絕對是最棒的。”

馬塔在俱樂部的影響是積極的

“他(馬塔)創造進球機會，他帶領我們投入比賽，找到節奏，找到突破口，然後成功射門。他絕對是一個出色的球員，在更衣室也是，他從不抱怨。”

“當然，他不高興(因為沒有打那麼多比賽)，但他沒有找我抱怨，也沒有向別人抱怨。”

“當我看到他訓練時，我明白了為什麼，因為他每天都訓練得很投入。”

改名好撚煩 咪屌

依個冬季轉會窗曼聯仲係有錢袋緊落袋

呢球 比兩個圍住dup低頭 係占士on9 伸隻腳出黎 單擋又唔係

其實琴晚P仔踢得唔差 （佢成季係廢）
上面過佢唔傳去右路又係on9 個位借awb拉開左絕對抽得過

who is 索肖

夠啦你

唔知有冇改錯

但啱啱加歷查先串9堅尼話曼聯暑假洗咗幾錢

扣返賣球員既錢都唔係使左好多啫

見到即刻諗 比沙特究竟係邊個球員

佢講果兩件創造力中場係咪lin同P

睇完尋日果場 都唔使旨意有運行
除左Fred都無乜亮點
後備單薄 把握力又差

你竟然未block 佢
同 曼聯仲未賣lingard 一樣咁令人驚奇

係都占士單擋佢喇
倒轉嚟講都有

但堅尼無駁到佢

其實我覺得已經無撚用，已經唔係邊個教嘅問題，係人腳唔夠之餘，現有球員嘅質素不足。根本依家係我放低隻雞同半碗豉油，叫你整隻豉油雞夠2圍食，你搵米芝連星大廚都無用

屌 木狗死撚咗先有得救

英撚world cup係好消極 死球就落左唔小功夫 呢d戰術仲衰過摩狗 係喺大賽先有用
聯賽只有下游球隊博偷雞先會咁做

同埋我地真係唔多長人 頂得嘅更加小

今季買人算係咁, 係要為之前幾季買落/續約堆垃圾埋單姐

熱狗好似話想借
不如我地都借啦
質素係有嘅 搏下囉 反正都唔夠人洗

不過我都慣咗SoB變咗球會名

豬達係邊個

屎維屎達？

究竟仲有邊隊可以阻止到利物浦？

尋晚除咗區域守角球 戰術上無乜問題
如果作為球迷咁都要屌Sob 我覺得曼聯唔值得重建成功

可能對曼城已經要列隊

咪係 冇錢等錢駛 就咪學人咁大想頭啦

邊個係大地

今朝呢度好多球員名睇唔明

仲諗咩阻止猁呀
實際d諗下點樣下屆有返r聯踢好過

我好奇想知有邊隊可以破到利物浦個不敗金身啫

正解

我懶

得番馬木

仲要大吉利是講句，馬都易傷

唔借/買人今季係咁先

馬後炮咁講, 其實猁十鳩幾球角球, 最尾都係得入個球有威脅
就算轉man mark 可能都會照失, 人地D角球戰術好勁
利申: 覺得用man mark會好D, 寧願俾人堂堂正正用戰術打爆

屌 我都係
講油王會易理解d

有無諗過係人地唔想嚟

琴晚咁既陣容踢到
Sob算係咁啦
要屌都係屌木狗條撚樣
學加利佬話齋 呢幾年洗左咁撚多錢
到頭來琴晚落得場既人質素只係咁

英撚有TAA同脆皮兩個斬點同

屌炒左班球探佢啦，
c朗走左之後洗左勁多錢，
除左vps, ddg之外有邊個係買得好？

一睇人地文尼沙律費明奴法賓奴艾利臣蘿蔔神vvd都係呢幾年買返嚟既，真係火都嚟

其實講真
P Mata Fred斬死球質素唔差架wor

彈彈下先好射

禍根都係David Gill同費sir 一齊退。然後費sir想搵哥迪奧拿同高普接手最後黎左個莫天才，拎個第七之後就開始panuc buy, 成隊波戰術風格模糊不清。摩佬係有料，不過前題你要課金，木狗玩玩下又唔課

Fred D角球成日都斬唔起
馬達就成日斬到好高好遠
不過我都唔知係 "戰術" 要求, 定係球員質素所限
可能請咗個死球戰術教練會進步神速都唔定 (頭盔mode)

我記得有一次lin抽球彈彈下既波唔知射左個波去邊定好似抽左落自己塊面度

其實幾個領隊路都唔同風格 球員唔岩洗就一定啦management 大責任好多

正式同牙Fred 講句對唔住
2-3個月前重吊緊你垃9圾, 話一日重要出你曼聯都會冇運行

牙 fred 尋晚真係勁撚到

Btw 尋日williams真係幾好

練埋遠射仲好

牙 fred 尋晚真係好勁，高壓都唔怕，比足120分，又有火...

對唔住，以後會支持你，單單係fred有火有進步已經抵撐

而家安達臣咁

舊年同一時間俾人屌到變地底泥

宜家就
攻守轉換
補位準
爛打有血性

SoB魔法

成日話冇form冇form冇form
form你老母咩
炒左摩狗成年，教左d咩出黎？連中下遊波都識好簡單篤個波比邊線落底出波。呢d野宜家班柒頭冇一個識做！重覆，係冇一個識做！
走位唔係走撚去空位既，個撚個都係諗住走去中間自己射波。褔馬James連打閘隻梳全撚部係咁。教撚左d咩出黎？
就黎成10年，戰術一d都冇變過。當年就死肥西<係呀比你地捧翻做神隻死肥西自己係左邊死cup難cup想cup翻去隻右腳大位射，射唔出就大腳pass比華西有佢自己一對二。呢場波又撚係咁，成班佔左個個又係死cup難cup想cup翻去隻右腳大位射，射唔出就大腳pass比awb有佢自己一對二。
係呀炒撚埋摩狗用sob，咪踢撚翻去之前套垃圾form囉！有form架！過撚曬期個d form呀！
成隊波得兩個passing同走位有senses，一個mata另一個就係上季比人屌到飛起fred，我琴晚睇fred就登佢辛苦，辛辛苦苦標到個波翻黎打反擊，成班柒頭個個都引埋班對家跑撚曬去佢前面要波攪到大塞車，想比又比唔到射又冇曬成年啦，教乜撚呀！成年都執唔好d呢走位？定個個都當自己係球皇大帝自己鐘意點踢就點踢踩你有味？係我就清鳩走晒福馬lin呢d柒頭啦！
爆完。

屌你講安達臣即刻諗到當年佢葡超踢到曉飛，仲好j過而家bruno，一諗到咁即刻想著返條褲

玩撚完啦曼， 福仔抖幾個月又唔買人， 屌你呢個陣你想爭前四根本已經好難， 仲走去踢埋啲白痴杯賽， 自掘墳墓。

福仔職業生涯都大獲， 背傷加膝頭， 運動員特別爆發力強球員大忌。

最重要牙fred 真係有heart 有火 , 一出場就100%用心比賽

而家反而有d 驚季尾牙fred 會俾人搶

訓醒仲未買我 屌你老母

呢段正

有friend話佢尋晚收貨，話kroop用四年做猁，相信ole都可以，點駁好？

所以我一直都話狗竇有一堆人係好撚低質 風向屌邊個就起勢咁屌 占士光環未燒盡唔會屌 但事實占士先係琴晚最差嗰個
至於射嗰球我認同上面師兄講 借awb拉開咗仲有空位可以起腳 絕對搏得過 就算傳畀佢 一嚟佢crossing差 喺邊線又妹 二嚟就算佢即出 對面防線本身已經好完整下 對面嗰球人數贏曬 無咩優勢 唔做落邊都合理
反而有幾球真係處理得差嗰啲eg反擊傳波畀馬仔傳咗身後 反而無人起勢屌

咩叫空間? 費特話你聽咩叫出場空間

其實重點係區域協防守角球本身就係伏
唔係單單對猁依球出事，曼今年輸咁多角球就知
學你話齋中堅守中堅比人頂爆都算，宜家係叫d矮仔走去mark對面d大隻高佬，拉又拉唔住頂又唔夠頂
連少少影響對方頂波既能力都無，輕輕鬆鬆就頂爆你

班識波帝最叻要後防做晒中場野

福至少休養六星期，黎緊前面靠馬一個
睇黎好大機會會重演返季初馬受傷時福一個打正前無人幫既情景

So蛇肯俾綠木正選未

應該係背同腳踭 好驚佢會早熟早殘

肯叫木狗簽人未

尋日press con咪叫咗囉屌, 1月一開波已經話要買啦, 係咪要公開屌鳩自己老闆搏炒先收貨

好在二月頭有兩個禮拜歇冬期, 之前就出綠木打雙箭頂住先啦

有問題
講到高普四年來冇柒過咁

尋晚見到Fred+P
估唔到有朝一日會見到兩個巴西仔喺我曼中場控制節奏

double fracture 冇可能6星期搞掂
想佢收league 養番好先出, 橫掂得22歲 未來大把世界

其實唔係易買, 唔出高人工無人黎, 洗錢又驚買件山狗咁冗員

個撚個屌p 點知曼聯琴日兩個叉燒都關佢事
盲屌都咁

木狗同吸血格拉沙最大責任
木狗買妹時係威係勢 吹到佢地想買邊個就邊個 咁人地梗係枱你價啦你講到自己咁有錢
點知一個唔覺意俾巴黎一個轉會窗拉高晒個價 木狗就繼續死充 又唔識但又要面
格拉沙就直頭唔理 理得你降班 有錢就得

駁佢串錯高普個名

交咗好撚多學費先到今時今日咁

暫時睇落建隊方向無錯啦, 買人唔再夾硬追大牌, 啱價先買抬價就唔要, 成隊波年輕化+實用化

借蘇B光環執多兩年仲好

琴晚無咗半條龍骨 (福頭, 妹巴, 麥湯)
都搏到最後一刻先因為反擊輸第2球
其實真係可以接受

其實尋晚進攻真係唔差 對面係猁喎大佬

暫時成續係麻麻

不過季前清左 lkk, 山狗
打起麥湯, 牙fred 同bw
季中開始棄lin
其實d 野真係正路地進行中

希望1月份真係會買1 件頂住先
季尾清多1-2 件文員
暑假時再認真執多2-3件

超新星: 仲唔輪到我

上連登唔洗認真
有好多我懷疑波都無睇
季初馬 普傷哂 褔單箭無供應比人屌到上天花板 食材都無叫人炒碟飯

情況完場唔同wo ching

Sob明知到咁都堅持唔改善，仲可以講乜，琴日最好彩係下半場開波頭10分鐘，高普既逼搶戰術爭d成功入第二粒

講堅我都收貨喎

安達臣d球皇片好似幾勁
黎到變左爛打工兵

under so sir 普巴其實只要出到場都好少揸流灘

不過佢件肥佬agent 真係好撚煩
暑假如果賣到1億以上都係放啦, 拎d 錢入2-3 件( 唔係肥佬agent) , 而家真係唔夠人用

而家人頭真係完全唔撚夠
都係嗰句上年如果續到靴里拉就唔會咁煩
屌你老母木狗同摩狗

其他聯賽買人風險一定大好多, 今次木狗死咬住60m樓下買bruno錯唔哂

好彩蘇sir都唔叫硬頸
季初馬仔傷, 用福打正前唔掂, 之後對熱肯用綠木打
0gard 一路keep住垃圾表現, 佢尋日換大碌都唔換佢
P仔打中場中proof 咗唔work, 呢幾場chur 足馬迪都唔叫佢頂
希望佢肯改番用man mark, zonal 要個龍制空勁先work (which DDG 明顯唔係), 如果唔係多多都有得輸

普巴未必肯打而家種打法
如果尋日有佢 一係打fred一係打p個位
嗰種壓逼由頭跑到尾肯定無
fred d一腳波都唔使旨意見到
分分鐘重妹過p仔

唔應該上年先續啦
拎POTY就應該續
摩佬買Fred就係想踢走Hehe

好老實咁講 依家再換領隊 一陣又要大執班底
不如老老實實比SoB教多幾年 人岩價岩就要
好過之前盲目追星之後比唔同教練玩殘就轉下一手
反正哩幾年都係咁過 唔差再差多幾年

正選唔夠人
後備深度仲要紙咁薄
其實Bruno一個都唔夠

今場算係咁啦

起碼唔係全場捱打

冇錯，但係你一定要有planb
到而家有冇d news係傳第二啲球員

其實我都收貨，畢竟係猁，咁易贏咩，不過我在意既係klopp類比so9姐

占士15m想要求佢幾多丫, 踢足90分鐘仲有力跑大半場去追沙拿單刀, 剩係呢份鬥心都無咩好屌

plan b: 雪0gard幾場，等佢決心痛改前非，再重用返佢

咪傳緊法國里爾黑腸

其實唔可考慮去借人 頂住先

話唔定有呢, 希望再明天

sob都講明要短期內要買/租球員幫拖
希望佢都比少少壓力木狗

佢動作太撚慢啦

呢啲野無得急架喇, 太急實俾人抬價變水魚亂買人, 山狗個教訓太深刻

根本木狗就係利迷/ 曼城迷，唔係做野點會咁慢

岩 馬戲團同英超係唔同情境

我想聽下佢講解下有咩唔同

無得急，不過拖到轉會窗臨閂前，個價就最高，到時一係即pay，一係簽唔到人

其單計square，係得前鋒線唔夠人，箭頭得福仔、馬斯亞，馬傷埋真係唔知點算，Greenwood未似可以擔大旗
中後場傷兵太多，明明有五個中堅，但用來用去都係嗰兩個

其實佢打hull嗰時已經係咁

一路助攻都係上去禁區邊駁腳，唔入禁區，都唔知上黎做乜

中堅根本今年就應該清埋Jone Rojo入兩個後生or一老一少可以即時做到輪換。

但個陣唔多高佬
高個兩件又慢
其實Man Man 係咪真係得

其實咁諗
會唔會So9諗住用呢個班波係既定戰術任班大帝自由度極大之下run一季
之後jot低哂有咩問題e.g. 係傷停之下咩位置人數唔夠 對邊隊球隊係現有戰術之下會有咩不足
一次過下一季前執

無成績就係咁，買件bruno都俾人抬到80m，過黎分分鐘交半季學費

查實大舊佬都第一時間出腳殺左唔少波
係佢件partner 垃圾

所以呢啲咪光環囉 咩15m想要求佢幾多 落到場你幾錢身價踢得唔好就係唔好㗎啦 我直情迷占添 今季季初已經買咗波衫印埋佢 事實係佢踢得唔好就係唔好
廢lin 唔使錢添啦 你班友唔撚靜？

下，佢成場甩左好多球波wo
反擊又自己一腳射落海，全場最廢一定係佢

如果80m買bruno不如比多少少同李城買，但人地肯唔肯來就係一個問題

佢擺明知中場出事, 但靠木狗同垃圾 judge 買人就死鳩硬

Jones Rojo 一早就要清啦
不過話返轉頭 呢兩件去 轟/妓 都可能有正選打

買麥迪臣會俾呢度D on9仔屌蘇sir 死追英人

或者咁講，事實宜家用區域就係不停失，試下轉manmark無壞，尋晚有球罰球就係麥龜manmarkVVD，佢就算頂唔到都拉衫拉到VVD一樣接應唔到
唔夠快起碼可以拉衫毛手毛腳小動作影響下對方，我覺得起碼好過叫d矮仔去mark連拉衫既能力都無

未必
妓係傷曬啲人姐 未至於jones正選
車仔杜莫利同魯迪加點都好過呢兩件
諗多咗

你睇佢開季講既野就知佢一開頭係覺得夠用

有邊個諗到普巴成季唔踢 麥湯又傷左兩三次
馬迪又完全唔踢得 好彩Fred返生 唔係中場就完全死火 其實而家都差唔多

經過今季佢應該夏天會主力補中前場 後場人腳其實佢今季叫執好左

宗師當佢本土儲英人, 我唔明點解死攬rojo唔放, 拖肥都追左兩季

邊使咁樣禁區外殺入去
要學嘅學c7 vvd 係禁區郁幾步頂就搞掂啦

你真心覺得佢覺得夠?
如果蘇sir真係覺得夠用, 點解臨尾仲會bid dybala

其實好有問題
開季已經傳緊賣馬迪
輪換陣容咁薄 一有主力傷就出事
預得咁盡 呢家有版你睇

蘇b 冇經驗， 唔知到一隊波要幾多人先run 到， 以前執啲青訓上去就得

曼本身啲人都係麻撚煩佢日傷， 真心要再清多次， 特別普巴， 續到約就最好， 唔係就快啲去皇， 日日咁傳當隊波on 9

今年真係會比利破到30年魔咒?
睇下曼城拿樸迪復出之後有無得追
上年曼城都係從後超車

如果買到夏蘭特有幾球一早入左

追你老母咩
16分仲要踢少一場呀

季中 廿分 追碌撚咩
利狗最主力果堆好似唔識傷咁
要利狗失分都難
莫講話曼城今季都真係踢得差左
唔好講咩碌30年魔咒
今年個勢係乜紀錄都會比佢地破埋

有大波拿起碼都頂到三個位
宜家每個位置都好似一定係1換1
想變陣都完全冇計

如果猁咁都跌返個冠軍出來，佢班生番球迷應該鏟平成間球會

琴晚個情況，有個勁既攻中應該差好遠

咪係, 鄰居全勝之餘, 猁狗要輸6場以上, 如果咁都拎唔到冠執柒左佢算啦

佢自己都話預買4個 點9知木9做唔到野
dybala最後買唔到又無其他代替品應該索性唔買 今季彈起左綠木同占士無人估到 佢兩個彈起又好似掩蓋左前線人手不足個問題
但前線點都要買幾個 後備前鋒 攻中 真右翼

1月份已走多件羊
如果1月份最後完全唔買人

真係要日日吊臭木狗吊到佢死為止

三冠王

十幾分喎 ching
其實猁拎硬
你搵哂u19踢都失唔到十幾分喇

〔即時新聞／綜合報導〕台灣大選底定後，中國近日動作不斷，聲稱國家主席習近平造訪緬甸簽署的中緬聯合聲明中強調「台灣、西藏、新疆是中華人民共和國不可分割的部分

Sob 一早已經知攻中同左閘廢啦，開季到而家正選十一人基本上定咗型場場都係一樣咁濟，係得攻中同左閘換黎換去到而加confirm William 正選lin 放棄，至於mata 同p睇得出sob 仲爭扎緊

5個有3個文員，偏偏外借最健康個屎波出去

其他無人肯要借唔出咋, 係唔明點解唔放rojo俾拖肥囉

都唔好話要佢輸6場
佢和多一場我已經覺得係奇蹟

作為世仇, 死敵
其實我地個心一定會銀住銀住
不過佢地咁既表現的確係好值得拎英超
人地建立得咁好, 希望球會虛心, 再從中學習
希望我地重建期唔需要太耐啦...

呢關對全世界曼迷都唔易過
大家加油

好明顯夏天so sir已經深知隊波4231就係差個攻中
lin p mata各有問題
pogba格硬打都未必踢得好
結果呢個位真係暫時最大缺憾
木狗我真係屌你老母

咪咁顛啦成廿分都黎仲諗人地拎唔到

望就望猁狗輸返一場唔使全勝捧杯, 哥狗4月主場最好full team打柒猁狗

弱智先會續宗師
你留屎波做後備都夠啦
木狗幾時先死

續宗師呢下真心戇鳩, 屎波鳩極都起碼出到場

但唔續俾佢去左其他隊又係煩
佢踢中下游應該仲有能力

好想出年睇
龜 拍 Smalling

一撚定好過垃圾白lin

有幾煩 傷多過踢 膠多過咩咁
今時今日仲有人覺得條垃圾有能力

真 白lin完全無對抗性 屌那星

所以一直都傳緊maddison grealish

第一次入黎講野
屌你買 Bruno 未呀?????!

木狗買到人未呀

冰佢老味
忍撚到呢條ON 9

場都出唔到有幾煩呀

空炮左唔使諗

屌,垃撚圾

希望 南閘招返細緊
歐國杯可以睇下 呢個組合

尋晚條垃圾一球禁區邊直接傳俾利
另一球解圍細力到女仔踢波咁, 基本上 "不" 到禁區外少少, 重要俾利狗控埋, 唔洗2秒即刻俾利狗攻番入禁區

希望拜利生性 操fit番頂走白lin

季中唔使諗架喇, 季尾去啲降班隊執平貨啦
維拉Grealish, 屈福特Deulofeu, 西咸Rice, 諾域治Cantwell

佢係曼聯打唔到正選 十場先踢一場咁會好易傷
但如果佢有穩定出場Run順左個身體 我覺得唔會咁易傷

有柏豪,有巨腸
買哂之後阿妹走,唔使再俾人叫係黑腸聯

呢球占都唔知佢想點 係咪扭扭扭

根據英國傳媒統計，今季英超嘗試盤球過人超過 50 次的球員中，以丹尼爾占士的成功率最低， 60 次嘗試只得 20 次成功，成功率為 33.3% ，令人質疑這位被喻為「新傑斯」的飛翼只懂得以速度「硬爆」，缺乏其他突破技巧。
英冠料

利申： 老餅曼聯球迷（簡東拿時代）， 終於都比利破到魔咒拎到英超， 心有不甘但不得不服利今年成績， 聯賽仲要壓倒勝. 宜家lead 16 分仲踢少場， 基本上冠軍已袋.

好在有對沖一下， 後悔點解唔一開季兩三賠時買利冠軍.

反應慢
交俾占士帶一步的話,對面就會失位可以有空位起腳

Manchester United striker Marcus Rashford is reportedly now expected to miss two or three months of the season through injury.

Thank you Trashford

維迪之後無人識角球頂入

等到季尾先收得返錢, 係情感對沖禽晚直屌半全主勝, 訓醒收錢book埋ptgf

出lalalan應該想控住個波
點知比我地拎番個波黎踢

其實未去到james個位 已經唔撚知P想點
走入人堆唔玩下one two 本身右邊仲要空撚晒

Trash你老母咩, 帶傷上陣搏到傷 仲trash 屌你老母

其實拜利傷完未?
一陣好似肥梳
操完都唔fit

屎波
仲記得佢頂入鏝

之前賭襯錢都輸
一於今日開始場場買利
贏幾餐飯都好

仲未識踢右邊

雖然尋晚下半場踢番好左
但其實睇得出好多戰術係高普預料之內
D球員又執行得好 知道邊個拎波就封咩路數 做哂功課 好多時見3-4個圍住一個結果交唔到波就係咁

亦睇得出我曼班球員好騰雞 拉唔開空位係咁甩
踢到咁心服口服

季初買到而家, 係就係少啲不過叫做有得贏
仲有曼聯半細, 開季執唔少

現今球壇好似再冇咩夏殺特咁扭得既人

我覺得唔可以話Raiola乜乜柒柒 問題由頭到尾都出自木狗度
條撚樣淨係識諗錢 根本唔係為隊波成績著想
比著係我都叫普巴走/Haaland唔好黎啦
錯過咗gopro都唔知衰

一單還一單
木狗係廢係冇撚用
但拉奧拿都係一條仆街陷家剷

Trash就Trash
又獨又廢，成日掛住自己扭大位射，有人走靚位都唔識交

咁都唔怪肥佬？
佢叫普巴走係想賺佣，叫夏蘭特唔黎因為冇得分下次轉會分紅
吸血鬼黎死肥佬，所以人地皇馬先唔買普巴炸，佩雷斯先唔似木狗咁on9

數據撚表示福仔數據勁過同期c朗呀

Square

邊夠你廢

陣容掛

緊係唔夠，但又遠遠不及你廢，垃圾

Squad?

係，玩過FM個個都勁過高普
睇數據就得咁現實就唔會有向人用天價買球星，個個都money ball

重有愛記時既朗尼數據麻麻

歐國盃應該更加唔會用屎波 啲友誼賽都仲可以試下

Rojo 打左隨時好過Emerson

點解唔直接寫返中文, 特登改做英文仲要錯字

“We’ve had many, many injuries this season, it’s an unfortunate situation. The window is open so we might look at some short term deals to get us through to the summer.” Solskjaer said after the game.

諗左一下點解要計正方形

感動嘅係細緊終於被平反

星期日fa cup唔撚好再用班正選，比佢地休息下

究竟買到bruno未

中場個質素低撚到....

尋晚唔知有冇人睇到
68分鐘攻個陣 班大帝真係 0走位 傳完仲成舊木企係度 真係屌哂佢地
望住對面robertson傳完比mane就一直向前跑

伊巴又唔簽 朗隊又唔簽

撐連個d人係特殊d體諒下

牙fred如果入翻1 2球遠射
今季有可能拎poty
依家暫時都係福大機會拎

傷完 早幾日落咗去u23到踢
復出第一場就玩倒掛

點解我哋咁廢都未有一首好聽嘅改歌

為了專心英超的賽事

依下右邊都係落底啫 有得射可射喎

Awb啲傳中

想知個陣佢數據有幾好 吹到佢一出道就屈哂機但入波仲少過綠木

朗隊唔需要用數據證明自己

事實上係勁過喎
我又冇話表現好過, 而家講事實有錯?

睇數據好過D人剩係靠印象鳩up

應該係我曼唯一星級中場

呢首太舊啦
嗰陣仲有得歐聯出局落去打歐霸
依家殘陣踢英超有歐霸都好滿足

講真當年朗尼真係勁, 如果唔係費sir都唔會破紀錄買
但佢一定未係你地吹到咁屈哂機, 只係一個好sharp嘅超新星
如果佢真係咁屈就唔會贏唔到英超最佳年青球員同金童獎

只係計射波

朗尼一出道基本上各方便能力已經有晒 (盤傳推射)
重要好搶得下

應該係所有球迷心聲

朗隊出道係吹佢有超廣視覺
所以比球場閱讀能力強

佩狗雖然仆街
但至少呢D事上唔會俾人揸住春袋

Lego奧脫褔旺角己經有貨

知唔知幾錢 ＆ 有冇人仔？

其實條友踢法好撚似里奧一樣咁撚高章
如果佢可以健健康康就好

bruno where

偷跑成10日

里奧穩定好多

左羊右華唔好聽？

Btw我覺得轟個首讓歐冠隨風好撚好聽
好聽過原唱
個mv又cut得好撚好
燈到個年拎歐冠

吹奏朗隊個陣就唔可以剩睇數據
反連個陣就剩係 focus 0G0A
繼續搬龍門囉

陳飛機好撚正

入到高列巴利的話如果拜利保持健康的話
剛有高巴+拜利
柔有龜+白lin
T仔做住第五先

里奧個腦都正常好多

好在有佢犯規
俾番個波曼踢

愛記67入15球
第一季17歲
依個入球率當年算好啦 好多都係後備入替踩下草

再比段wiki 你睇下

魯尼於艾佛頓展開球員生涯[2]，於2002年年僅16歲即獲提升上一隊坐在後備席上[3]。2002/03年球季開始前的熱身賽，魯尼在9場比賽射入8球[4]。球季展開的第一場比賽於2002年8月17日主場對熱刺，魯尼處子登場，獲派先發上場，為艾佛頓在頂級聯賽100週年展開序幕[5]。10月1日在聯賽盃對域斯咸於比賽末段梅開二度，成為艾佛頓史上最年輕的進球球員[6]。10月19日主場對兵工廠的賽事以後備替補，於臨完場時在25碼一記遠射，皮球擦中楣底入網，他的進球不單令艾佛頓2-1擊敗兵工廠，終止對方30場聯賽不敗記錄，更打破英超最年輕球員進球的紀錄[7]，震驚英倫。魯尼同意在17歲生日時簽署三年合約[8]，其後總教練大衛·莫耶斯仍然將魯尼放於後備席上[9]，但多次給予上場機會[10]，魯尼的表現亦愈趨成熟[11]。魯尼獲選為2002年「BBC年度青年體育人物獎」（BBC Sports Personality of the Year Young Personality）[12]。脾氣火爆的魯尼於12月26日拆禮物日對伯明罕城時領得首張紅牌[13]，打破英超最年輕球員取得紅牌的紀錄。2003年2月13日魯尼正式簽署首份職業球員合約[14]，結束其週薪90英鎊的學徒生涯[15]。有報導切爾西有意以300萬鎊收購魯尼[16]。

好似話佢有去大台超級巨星

軒達臣爆過dalot精華

你自己focus 0gard 0g0a咋下話
曼區反連巴打屌佢嗰啲鳩跑控甩腳無腦 又睇唔到 又印象流呀嘛
都未計條垃圾做kol玩ig 玩fashion 同以為自己好勁嘅0.012%

lm想知

亞視星光大道呀

推Post咁快以為簽左人
又空炮

Dalot 搞咩傷完跑得咁撚慢 成隻豬咁撚樣

Thanks thanks thanks de gea
能令猁記變十弟

仲要漏左軒達臣係從後追佢啱啱入場 神軒踢足
dalot加速度同全速都咁閪慢

邊到， 幾錢？ thanks

都夠做啦
下季等辛祖打正選 占後備出黎爆到人仆街啦

佢有快過？未傷前已經好慢下

我都想知.岩岩睇fb見到.旺角銀行中心個間...
搞到我中諗緊係唔係澳洲訂定係返香港買再帶返去

其實完季之後山齊士係咪會返黎？

傳比福入同尋晚個球機會唔講係靚波？

想要第3個例子

追post 啦，講緊仲係愛華頓嘅朗隊呀on9 仔

根本攻中個位就係pogba 直線 射門
有時回後拎波大轉向
人地生得高 係黑人 就放人係中中

無知一問, 法國拎世界杯佢踢咩位

問題係呢度有班on9 吹到佢屈撚哂機呢
明明就係黎到曼, 夾住班世界級隊友先開始屈
吹撚到佢一出道就世一咁

我覺得佢係打攻中好過防中姐
無知一問
曼聯前線有冇人打到9號位 法國隊嘅Griezmann？

法國個9號位，唔係豬腦咩

到而家我都唔知普巴最佳位置係邊
攻中試過一般
防中又唔守得
Box to box佢態度又hea

佢個位置叫大帝，放佢上場有佢自己鐘意點踢就點踢，其他10個人就醒水望住佢自己執生走位同執屎。

雖然福呢2個月有少少少少進步
但比佢拎驚佢以為自己真係好勁再上腦d

Lin 不論點計都係廢

試過啦 咪變左響禁區附近妹

依下唔可以怪哂佢慢 佢本身都唔係望住軒達臣跑
同埋之後H14搶左條路線 食左個身位
你可以見到dalot要急停轉返去左邊
唔係搵藉口 但傷癒後都無乜點踢 根本無態

以為係六角形d fd
四角形

18年法國隊基沙文係打攻中 你口中普巴最岩打個個位

尋晚p同占士兩條柒碌喺禁區頂撞埋一齊 笑撚死人

牙朗同大巴拿kiss

傻西自問自答 畢業未

呢期曼區我惡晒屌你老母

呢下p問題大啲 占士都唔知佢想點

呢下擺明P 撞埋去
P 成日唔知都自己想點

VVD 守得好, 行住唔俾佢交同射, 焗佢去weak foot個邊

成才

福仔重傷， 冇哂前鋒
一係買， 一係收番山黎用

唔知做乜要針住呢球
比起依球
下半場馬個球仲撚離譜
個球係曼聯左路三打一
Bw同梳都係到可以overload利右邊
馬一野射撚左佢仲射得衰過p

Ok大佬Fred

未，等埋你隻思覺失調柒頭一齊畢ok？等你係匡智晨輝畢業先再追上黎我諗多起碼都等多6年

馬：am i a joke to you

左腳個下
我諗係sob落左order 有位就試下射

呢球射好正常啵
利狗後防已經回晒位
比AWB傳中都未必比得穿
射都係OK不過射得差姐

成日都叫人fookin' shoot

馬果球可以做太空meme

唔係右腳飛機個腳
有一球係中間搶到個波
左右兩邊助攻4打4
然後馬左腳射屙尿波

on9真係無藥醫 慢慢單機喇廢青

唯一開心既係so9放棄左廢Lin
比著以前 出黎個個唔會係馬達 會係Lin

山狗返嚟打支點

PSG Sporting Director Leonardo on Edinson Cavani: "It’s true that he asked to leave. We are assessing the situation. It is also true that we had an offer from Atlético Madrid but it was rejected because it wasn’t good enough. I don’t know how it will end.“

木狗快啲bid啦屌

好呀，垃圾，下次撩交打就睇路，毛都未出齊就學人打飛機射水

成日話so9改善緊
琴日p仔禁區同james撞埋一齊
好明顯平時就冇教班球員點無球走動
So9差唔多教左成年
仲未教啲球員點走位

又講法國, 法國係變陣433
馬杜迪打左翼, 但會插番落中場, 基沙文頂上
普巴就由中間偏後位推上變攻中, 靈活性好大
曼聯係COPY唔到法國架啦, d人唔會走位

咁就買人啦屌

究竟邊度睇到佢hea

人地前面有包皮基沙文走位

助攻1001

拒絕1001

黑警死全家

1001

"由中間偏後位推上變攻中" 咪即係Box to box囉, 講到咁複雜做咩
曼4231 兩個中場中都唔係純防中而係box to box, 麥湯 普巴 踢個陣都會插到入對面禁區

助攻